比租客賴皮 唔肯翻新個爐頭，廚櫃，廁所 可以點玩好？

租前我要求佢地翻新個爐頭，廚櫃，廁所。

但租約冇寫明，本身諗住好黎好去，但租客玩咁多野 而家

預左告到上小額，有冇巴打有意見分享下？

租客靚唔靚女 靚女由佢

唔靚 死肥婆黎

無black and white
佢講到比你屌埋都得啦

我知我蠢 因為佢租咗5年 以為佢唔會玩野

五毛扮有樓

又分化 拉

屌佢老母垃撚圾
爆屋掉鳩哂肥婆啲野啦屌

我唔夠佢打 佢真係好肥

成日見到唯唯張遺照

抵你死啦

未見過要租客退租前要用錢番新哂咁多野
一般都係業主負責維修，租客唔整爛野就退按金
咁西嘅業主只能講抵撚死

頂你咩 我想架

肥婆用野好粗老架 成日用死力咁用

大家有咩計 事成後介紹個肥婆俾你地食

無錄音無白紙黑字你只能怪自己on9

我已經怪緊自己on9 有無咩好辦法 佢真係整到爛哂

係囉 正常唔係業主維修架咩
我個租客都係租左4-5年 (本身自住左5年)
佢話冷氣機同抽油煙機老化 都有幫佢買新

你個肥波婆租客點粗用法
佢租左5年 d野本身係新？

同另外一個post互相呼應

利用呢樣野沒收佢上期不過如果佢識玩分分鐘告上法庭，你未怕必贏，到時得不償失

你識個租客？

新架 唔知佢點解搞到d野黑哂 勁霉

我依家俾兩個月時間佢執返好 我都唔想搞大件事

好老實如果佢無刻意破壞或你證明唔到佢係刻意破壞，維修或買新嘅責任都係業主度。